睇一個男人點買手機，就知佢咩料

好簡單 睇一個男人買手機果陣係一筆過俾定係分期俾
就知佢有冇錢 好似我ex每年都要換部iphone
但每次都要分最多期 仲要計埋咩上台優惠果啲
但而家男朋友一換手機就好霸氣咁話一次過俾哂
仲要係買俾我 即刻覺得好man好sweet

利申：用IPhone X 出post

雞

你條死基佬

賣閪換電話?

可能你條仔轉個頭打上銀行分期

無人想知

我都買電話俾我女朋友點解我冇錢

話你呀臭雞

買車買樓full pay先知佢咩料

睇個人出咩post就知佢咩料

一野入曬你個後庭花

你條仔一部電話三穴齊開抵啦呢個價叫雞都唔得

鴨

屌撚柒你

我反而係條女自動買ip x 俾我

咁我等佢減價先買但一筆過比呢

關你撚事 最咪撚搞到我

用開千零文電話，好難唔 full pay

買部埃瘋 full pay 咁勁嘅😭😭😭😭

邊有閪，賣菊花咋

樓主on9。

假膠